====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous formâmes à une stratégie de structuration de l ' espace parisien que l ' Apur avait développée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

